有冇人覺得電影配樂黎講james newton howard俾人低估得好緊要?

Fantastic Beasts and Where to Find Them

The Village

Blood Diamond

Batman Begins

The Hanging Tree / Hunger Games

The Village呢段加埋d音樂又係好撚正

The Hunger Games: Mockingjay Part 1一般 不過呢段唱Hanging Tree幾正